人大左，好寂寞，除非你有能力

你高大靚仔
d人其實唔會在乎你
真係做過d咩
但就圍住你團團轉
你矮又生得唔係點
幾努力都好
出到街
都係路人甲一個
呢個世界
樣同身高
都係一種能力
根本好多人
由出世到死
都係自生自滅
做人真係好寂寞
黎到世上
返學未必有人侵你玩
老豆老母未必得閒理你
出黎揾食
就算你埋堆
亦唔係你話埋就埋
溝女
根本只係一個神話
根本女唔係溝返黎
要溝既
其實已經註定唔會長久
可能貪你d錢
可能貪你其他野
免費有人對自己好
但其實你心底裏都知道
心裏有數
只係仍然妄想
終有一日
佢會感動
由一顆利用你既心
變成真心
可惜唔會
人一生真係好寂寞
除非你高大靚仔
有d錢
份工又唔差
幸福其實好遙遠
幸福只係童話書裏面先有
人既一生
黎到世上冇得揀
好多其他野冇得揀
只係因為
老豆老母生你出黎
你至係度
唔死就要生存落去
亦唔存在d咩價值呀
意義呢d
你以為你自己係邊個
到頭來唔好話邊個
你咩都唔係

屌你又人大咗